[急放耳機] [全新] RTA T20i

全新黑色RTA T20i，只用過兩日，所有附送耳膠耳綿未用過，内附兩個未開過嘅可換filter。全新無損壞。行貨，三年保養，有單。

用過兩日=>全新

$20

用過但又全新,..好亂呀

$1

$50

RHA下話
$50同你收

放幾錢又唔講

$200 可以諗諗